AIA真係藍撚到仆街

食撚屎啦！

佢條仆街咪又係利用班藍絲
保險狗無撚性架

雞

千祈唔好幫襯aia

推

studied at university of british columbia

卓智應該係佢agency

做得保險正常都係做世界仔女避開講政治嘢㗎喎
未見過做保險做到咁唔識做人抽火水

條友懶醒聽日俾人cut保單架啦

野雞

AIA有5成revenue靠香港agent簽大陸單
你話呢?

你撈亂左保誠同AIA？

呼籲各位抵制所有aia agent

Push

條友個腦真係裝屎架wo

我諗一個個唔係全部？
佢呢啲agent 全部獨立 應該唔關其他人事

仲有UA戲飛賠$20

我識個啲AIA agent都藍撚到仆街

共創世紀大業

呢行理論上都偏藍

員工藍 並唔代表公司

你笑乜

呢個臭閪幾年前上過光明頂做嘉賓

佢響美國讀書返黎

正想問
AIA唔係美國公司
點解可以歸類為藍？

JobsDB 好多AIA廣告，好撚煩，阻撚住搵工

On9架

美國？

UBC都野雞

實際公司都係奶

推爆你

藍嚟架唔好洗底

UBC都要做保險雞

支那人扮藍血人

而家又唔認黃皮膚啦咩

麥當勞, KFC都係美國公司

Group CEO 支持黨安法
藍到仆街

港資嚟

岩呀
UBC成間連埋所有創校以黎既所有alumni都藍添

求撚其啦
不嬲玩法都係一個藍=成個團體/ 公司上上下下個個都藍

老實講出黎搵老襯
緊係想佢搵藍絲

我AIA個agent係黃
唔通又話AIA係黃咩
咁大間公司實有人黃有人藍
AIA有無發表d咩

識個黃到金

即刻叫埋啲FD cut 單先

咁幫襯邊間？

連登除左oxbrige哈佛之外全部野雞

屌你憑一兩個經紀就屈人係藍AIA紅架嘛

有藍屍override食 爽

保誠仲多正一垃圾公司，全撚部大陸人

唔識真係唔好衝出嚟柒

aia agent全面追場

有啲傻鳩見到你咁講就會話「咁大個警隊實有人黃有人藍」黎反諷你架喇

就憑呢句，就可以食晒兩家茶禮了
爽YY

咁藍寫咁撚多英文做乜鳩？ 寫中文講國語啦，屌

不要分這麼細，做保險=跑數第一=大陸市場好搵，所以保險同自由行商舖一樣係必藍，不藍則摺嘅產業，賣港仲快過林鄭。

又借藍搵錢
食人血饅頭

好明顯大陸區 9成藍

留言叫佢哋唔打科興嘅唔好去見工

條八婆冇打嘅話佢都唔係藍血人

黃老板 幫襯開果班唔知有冇呢 又會唔會有汕默的大多數幫佢呢

關AIA撚事咩，間間保險為咗大陸客都係咁奶架啦。個post寫到咁似玩嘢搞尻AIA多過真心囉。manulife呀 Pru呀，連啲尿都係藍色都得呀，班契弟飲孔雀石綠添

港資黎，佢地gp office hq都係香港

本土嘢呢，總部係香港呢

UofT都野雞

反拆咗10年啦

藍血人唔係咁用㗎

個PK係大陸仔，之前啲外國人請走咗啦

你Harvard 定Oxibridge ?

真 我agent好認真問我知唔知點解之前冇口罩賣
佢話因為遊行示威啲人買晒

8大 > Harvard MIT Oxibridge

Caltech 都係野雞
個名奇奇怪怪咁 唔方勁

綠色，BNO VISA可以拎MPF (不過俾積金局ban咗) 嗰間

Wealth management manager是咪最低級
見一請就係呢個grade

根本由頭到尾都係個agent鳩up

有邊個保險公司仲有香港人？

即係邊間？

On99 梗係搵黃
做生意唔掂又可以眾籌
俾人呃咗幾千萬去send email 仲要主動幫人搵藉口

咪係
大學=university
咩MIT Caltech嗰啲都冇University個字
低級嘢嚟

UCL IC KCL 例子多不勝數

我ive league 㗎

盈富基金管理人道富亞洲明明母公司係美國公司
都話自己唔係美國公司

個樣好支那雞，企街果隻

Imperial College 係咪中學

又搵下線

知唔知佢地做邊到主意

AIA上年仲係楊千嬅演唱會嘅贊助商

就算唔係最低都只係高一兩級掛

AIA係全世界最細的保險公司，正確啲講系因十幾年前金融海嘯已執笠， 留返呢間空殼公司畀母公司AIG去填氹還債

讀st stephen成個支那人咁

預備通關了，藍保險狗精神了，條尾開始搖得勁了

AIA MPF 所有PLAN 表現都係垃圾級
真係用佢喊3聲

邊個手足買左AIA product?cut哂佢

唔只藍咁簡單少年

估唔到讀到ubc都會比人屌野雞
香港搵工真係難

保誠9成大劣單

咁都要做保險狗

UCL

做保險嘅唔係好有自信，又成日感恩嘅咩？使唔使驚到名都改埋

個樣似支那人

老實，做保險呢行佢咁搵人係佢藍咋喎

相反我個fd 做tm一樣搵自己友

佢講得冇錯
係最低級

all in 藍絲呢塊藍海市場 不愧係ubc 畢業

即cut AIA

係，各位連登仔同富翁都係一步之差咁撚大把
只要你一步可以跨過太平洋

呢個真
打hotline要講蝗話

呢D說話咁似建立新政權

下 aia有個黃手足Kxx Hx喎

最撚熱心請班IANG引支那蝗入關

仲要藍絲
讀屎片

呃鳩啲藍絲，做得好

有全面嘅專業陪訓
原來真係簽床單

已犯國安法

間野本身都閪

藍色水魚圈
藍精靈

係, 連ADMIN姐姐都係班AGENT夾份請

陪訓

非洲資

呃藍友做水魚
人血饅頭邊個咁傻真係去

推到佢仆街

呢d自稱你鬼知佢真定假咩諗起劉爵士

大把藍屍朋友親戚都AIA
想爆名

爆啦你唔係淆？

藍血饅頭

又藍又黑，次次a_a agent都呃呃氹氹

本身買都戇鳩

唔藍點食大陸水

PK鄧老婆做嗰間

Aia agent全面入場

理撚得佢啦
大陸Agent
反正都無一間黃既保險公司
我兄弟黃就幫佢買
轉公司都係幫佢

st. stephen's 做保險狗

S

藍屍可以自己一人孭起十張保單

正常阿 保險極多新移民做

近排見到個師弟入咗AIA 日日係到正能樣PO咩training 仲話咩要做到MDRT 想笑

加拿大 top3 都比你話野雞

Po上嚟睇下

其實aia有分區 有啲區既team專做大灣區其他區就好多個人 我識人 一張大陸單都無做過 黃到爆 出街揀食飯都揀勁耐 所以真係睇人

專業陪訓

狗也不屌

有幾專業呀

AIA狗都唔屌

人血饅頭不分黃藍既

其實呢句只係想呃人落搭
黃藍掉轉都得

百萬圓桌

UBC.......CA 藍屍

屌你老母饅頭郭

推爆佢

我講緊條女係野雞

AIA

其實乜有保險公司係黃嫁咩？
保險都有黃，咁地產都係黃啦

A

成家保險aia

屌那星

橫掂計劃移民cut曬佢

啱

係美心做但係收銀係黃既你消唔消費？一樣道理